即時罷工罷課！！！

見到班手無寸鐵嘅學生為守護香港正面對抗黑勢力
大家仲要忍到幾時？
罷工最多咪無咗份工
惡法通過就無咗個家喇
唔好理做完有無效果
最緊要有做，要對得住良心

推

即時罷工罷課！！！
直至惡法撤回！！！

早啲訓啦 仲叫口號
香港九成人都睇份工重啲

多謝幫推